[有圖]有幾多人覺得呢條女靚？? ?

想知各位巴打絲打覺得靚既定義係咩

覺得呢條女好正

推

後生 肯化妝 好少會樣衰

6.5

有少少似男人

冇正面圖
又厚甲
不了

幾有架妹feel

上面咪有正面圖
咩係厚甲

就算強姦佢都會慢出慢入唔忍心大大力

一人一個ig靚女

愈落愈唔靚

咁大力會好快射
緊係慢慢品嘗
差唔多射先大大力

靚係冇定義，但真係唔覺得佢靚，正常樣。

me講得靚
心地好人就靚

算靚，中上樣
眼大大，但未到女神級

人第一眼都係睇咗樣先

咁你會揀一個靚但心地唔好定係
心地好好但醜到仆街

醜人通常都真係心地差架wo
例子: 姐姐, 妹妹, 慧珠

咩例子嚟

妝厚但照屌

幻想下啫

人妖咁

好似囉

眼大 臉細 皮膚白

可能行近睇會見到個嘴有鬚

中學果時靚好多 依家都靚

靚

睇唔到相嘅

彈出再彈入先睇到

我屌

咩地方令你覺得似

Fans喎你

我都覺得似男人

上面條女咪仲曬

樓豬放嘅相唔係最靚嘅 佢唔化妝仲好睇過化妝

你地唔好咁啦 成日擺啲女上台
有冇諗過人地感受 自私撚

呢張點

負皮

有冇唔化妝相

好撚正wo

好撚正

澳門定香港？

香港

唔係美圖filters嘅相 再講啦

佢都del曬 呢個囉
我覺得佢妝淡啲好睇啲

見過佢真人 嚇親

雖然依家都靚
但唔化妝最靚 又pure又true

朋友

依家係咪興清純type
唔化妝既女就最正

Agger

我係絲都覺得靚...

第一次睇到佢Ig已經即Follow
唔講以為佢日本妹

有冇唔p圖版？

最底個張唔叫正面既話 咩係正面

newiu

靚，不過好重裝甲，真人應該冇咁好睇

呢張就不了

佢之前啲相勁撚黑
佢啲friend就好靚呀

第二張相雙眼皮膠紙出晒嚟

其實依家ig啲所謂女神係咪都係靠化妝

似男人

佢中學已經好靚

拉

嘩 依張唔得

同學
有無料爆下

點解 係咪男女角度有別

屌過

可能同上面個幾張嘅角度有分別
同埋唔露齒靚啲

咩喎，連登仔最鍾意童童
個樣同個身似小學生先叫靚

好想屌

25?

要閪面閪得靚先可以叫靚女

有無例子

點解依張差咁遠

吓我覺得好好睇 一樣樣

應該話 心地差通常都醜

醜唔一定心地差

屌 港豬嚟

之前睇落覺得佢都幾令 但依家好似冇咁令

戀愛了

依個好樣衰 陳鍵鋒咁但陳鍵鋒都靚過佢

唔係唔靚，但呢類樣多到審美觀疲勞....張相又睇極睇唔真個樣

以前中學grad靚啲 而家成日帶con厚粉

唔講都唔覺似陳鍵鋒

連登仔

日本妹？靚

香港女仔？ 柒

男人先正
識含
知道點先最爽

乜水嚟

搭小巴見過真人
住葵涌公屋
超厚粉
真人好普通
落妝應該完全唔覺得靚
最緊要係港豬呀
屌你哋班友
見人假相就打曬飛機咁
真女神首要條件要係手足呀
清醒啲啦
咪鬼推呢種港豬啦

眼大到唔係好自然
第一眼望幾好，但愈望愈普通

係幾靚嘅，不過真係有啲似男人

一個字藍定黃
港豬都當係藍

樓主你自己黎？自己話自己靚？？？
想借連登紅呀？

睇落似

我都覺得係
連佢朋友都知係邊個
九成係本人開post
好柒呀媽

我係絲 覺得唔係特別靚
唔係話唔靚，不過頂多中上，一定唔係最靚個批

真係好柒屌好心收皮啦 仲要自己讚自己 好嘔心真係以為自己係日本妹改日本名

連登仔眼中係女都唔靚

好奇怪望落去

你係咪睇條女唔順眼
不過我唔係佢
有咁靚我都想

我見你咁多fd係你個post附和你就知乜料
個ig得兩萬幾人有無咁多連登仔識阿 仲即刻入黎留晒言喎哈

大陸妹嚟 玩抖音㗎喎 瞓醒未

柒咗就潛啦屋邨妹
以為咁就可以上神枱呀？
照吓鏡先啦
靚過你嘅人大把
最緊要係唔會好似你咁自己吹奏自己呀

玩抖音 玩微博 你話呢？微博名：新垣海歐 自己search！六月打後仲有玩 自己諗 本身都覺得佢靚 一諗起佢咁蝗 不了

覺得佢靚 留意咗佢好耐 一張文宣都無 仲發現佢玩蝗app 真係好撚失望

屌佢中六個陣化行個妝翻學
塊面同條頸兩節色

唔撚係掛好失望

玩微博返大陸

唔係真香港人一係嫁黑警，一係返去搵大陸仔，唔送

同你一樣睇法

唔係處講咩都冇用

on9死開啦

靚女 但未到女神級
過分吹捧反而會惹人反感果種

咁都一般咩.....

唔係處就死開啦
臭雞扮上菜

係靚女，不過真人同相差好遠，
因為第三張相出賣左佢，
D粉好厚下

唔係掛 玩抖音 咁其實佢幾靚都冇用啦 同吹奏支那網紅有乜分別 點解香港有咁黃咁靚嘅周庭游b唔支持 要支持呢啲大陸人？？？

唔係靚唔靚嘅問題 上面講佢佢玩抖音仲要用微博 你都仲要吹捧佢？

勁多打手
全部p牌
睇嚟呢條女好想紅

我覺得有6.59

有啲大陸樣

咪推啦 又唔係真係好靚

馬介休vivi 推介比巴打

真

帶咗大眼con
畫咗眼線、眉
厚粉底
有打陰影

無化妝？

假眼

尾3個句

已射thx

正常樣 五官位置正常 加化妝 好難會唔靚

皮膚 浸味 五官合比例 做緊佢個年紀應該做嘅嘢

大家唔好再推啦
佢玩抖音㗎
九成係蝗

咁都淨係中上

化妝相就得
對真人冇咩用
啲粉厚到炸天婦羅
你食埋佢算

塊面肥d會正d

老實講 佢中學個陣真係好黑

樓主越覆越似

樓主太柒

拉！

又似男人 又大陸妹

你屌埋我個份

lm

佢同我同邨好耐我個Fd係自修室撞到佢

其實係某啲男人太似女人

冷靜啲男女睇靚仔靚女個分別差好遠

利伸，都覺得佢靚

似dodo姐

要證件相先算正面圖

Ching好眼力 你唔講都睇唔出

睇佢Ig以前啲相同依家個feel差好多

女身男相
代表好生得

77最靚

請使用不推文

ok 嘅

正

咁都叫睇得出
好明顯係整容啦
個鼻直過間尺

follow咗一段時間，佢係港豬嚟，八個月嚟一句都冇提過香港發生嘅任何嘢，淨係吃喝玩樂周圍旅行

樓主驗驗眼

日本妹黎講一般咋喎

原來唔係日本妹梳

推你呢個 港豬就算鳩數啦
利申覺得佢只係一般只係個識化妝嘅靚女咪吹奏啦

想扮日本妹

靚呀

GU好似好多呢種格嘅員工

幾好

成個deer咁閪樣

個輪廓太粗
有D角度似男生女相既男仔

好污jo feel

真...人愈大愈明白

我屌晒你哋嗰份

你係連登開得post 係架妹都話正啦

條眉

男生女相=靚仔
女生男相=靚女

想屌

好靚但係隻手好似好核突

個鼻唔得

有follow開 呢個台妹100分！係女都覺佢正

咪乜狗屎垃圾都擺上黎OK?

冇波 不了

唔錯啦

樓主好靚

其實男生女相嘅男仔受歡迎？聽女仔朋友講呢種相多女仔鐘意 係咪真

屌过 一般

p圖p到阿媽都唔認得

飛田新地大撚把

無啦啦俾人擺上嚟都幾慘 俾成班人評頭品足 明明幾靚一個女仔 又俾人話妝厚又整容

未去到驗眼程度既
不過唔係話靚囉，average

樓主咪就係條女囉
自己擺自己上嚟
佢想紅咪幫佢囉

有d 架妹feel

依張好有南亞裔陣佬味

未必係整容鼻，我個鼻仲直過佢

係完全無折位
太直

有啲手足默默做嘢無人推無人睇 港女港豬多人睇

又一個慘過番印度

落妝先唔該

認真我自己個鼻都係咁 仲高過佢

第一次見人咁樣形容笑死

一定靚啦 咁都話唔靚？

我都覺得好撚靚 點知連登仔話得中上

連登仔:似男人 不了
現實中:

有閪is ok

影黎睇睇 只係想睇個鼻

真係唔識玩
呢d先要大大力
如果唔係點見到 人地見唔到既一面

唔係好靚
眼口鼻都好大..
日本妹正好多

Hello

咁都話唔靚

中上

厚妝到，我接受唔到佢落妝

可以十戰

又係LPS

雙眼皮有幾摺 似癡左雙眼皮貼

識佢fd 成班都港豬
偽下黃po幾個story咁

咁你就錯啦

呢張靚

驗眼啦

個西一定好多毛

似吳尊

啲五官太大 塊面中間又好長 驟眼睇咪ok 長睇就不了

個樣冇啲假, 唔知點講
如果你隻眼真係咁大, 眉骨同額頭應該再突出啲.... 對眼好明顯係假
不過唔理你有冇濃妝定整容, 都已經好過好多做咗同樣嘢的一般女仔.

落妝先講

Ok啦做朋友

覺得幾靚 不過真係厚妝
正常淡妝嘅話影相就唔會睇得出係化左
但好明顯睇得出佢化左妝

btw, 你個頭形出賣咗你, 一睇側面出事.

識佢條仔

樓主你好靚呀，收唔收兵？

下有仔有無ig

葉瘤（姐姐），林鄭（妹妹），慧鯨

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

人地易左容點知靚吾靚？

真係佢咩 唔似喎

呢啲相擺明唔係重唔重妝問
好明顯係美圖問啦

同一個？個鼻好大分別

個鼻差咁遠

重PS裝甲

真人見到就係咁 黑矮.....
有一下以為自己認錯人

但見我fd啲story同佢啲又唔會咁
定係p出嚟

真定假

佢好撚慘 無啦啦比人評頭品足

咁黑既

樓主做既好事
我原本都有follow佢

嘩

無波囉

呢班ig女神日日周圍去玩 吃喝玩樂打卡
又有一班兵關心佢 點解佢地人生可以咁完美

靚女不嬲大撚晒尤其係香港

咁欣宜你會唔會理佢心地好？

呢條女藍屍玩抖陰 微博
同埋係p圖+重甲
再加疑似樓主就係條女
一句講曬 無嘢值得討論
請善用不推文回覆

眼大大，鼻夠大，又夠白，靚啊

咁撚機心張相淨係自己靚就po，隔離就木木毒毒咁

有睇佢ig
2萬個followers一個文宣po/ story都冇